屌你老母連仔俾返次改名機會我

想改名出一個post之後改返
但話我改名次數達到上限
你都痴撚撚線 精嘅你俾返次我改
如果唔係我一定放過你

XD

係呀？

認真好嬲

慶過火屎

傻仔

幫推啦 不咩推啊

死肥仔
拉

推啦 屌

推

收皮啦

最尾嗰句